點睇棄保潛逃 走去台灣？

我講佔旺女啫，唔好對號入座
咪又出律師信牙

港共政府迫害

唔係身有屎洗乜著草

yes